/* 
  Localizable.strings
  TrustNote

  Created by zenghailong on 2018/3/23.
  Copyright © 2018年 org.trustnote. All rights reserved.
*/

/*******protocol page string************/
"Protocol.first" = "1、您即将使用的是一款免费开源的数字钱包软件。";

"Protocol.second" = "2、您知悉TrustNote钱包不会开设账户，在TrustNote上的钱包密码、私钥、助记词并不存储或同步至服务器，TrustNote不提供找回您的密码、私钥、助记词服务。";

"Protocol.third" = "3、您知悉，您的交易记录是否公开，TrustNote并没有控制权，因为基于区块链交易系统开源属性，您的交易记录在整个区块链上都是公开透明的。";

"Protocol.fourth" = "4、您知悉可以通过“钱包”模块修改您的钱包名称、进行转账及收款等活动。";

"Protocol.fifth" = "5、您知悉可以通过“消息”模块添加好友、进行聊天等活动。";

"Protocol.sixth" = "6、您可以在TrustNote中查看条款，我们鼓励您在每次访问TrustNote时都查阅条款。";

"Protocol.seventh" = "7、在法律允许的最大范围内，本软件会以当前形式提供，不存在一切其它明示或默示保证，包括（但不限于）关于适销性、合理性或某一特定用途以及非侵权的默示保证。";

"Protocol.eighth" = "8、根据社区用户和开发者社区用户的需求反馈，本软件公开测试后开源，我们不保证本软件不存在缺陷，以后将持续更新。";

"Protocol.ninth" = "9、请确认本软件的使用是您自己的决定，您将自愿承担使用本软件相关的所有风险和其它后果，并严格遵守所有适用的法律。";

"Protocol.tenth" = "10.任何情况下，本软件的作者不对任何合同诉讼、侵权行为或其它与本软件无关或相关内容产生的任何索赔、损伤或其它责任负责。\n我们保留更新此声明的权利。";

"Protocol.agree" = "我已经仔细阅读并同意服务与隐私条款";
"Button.agree" = "同意";

"Terms of Use" = "使用条款";

/******* device name string************/
"Please enter device name" = "请输入设备名称";
"Welocme To TrustNote" = "欢迎来到TrustNote钱包";
"DeviceName.instruction" = "您可以自定义设备名称，朋友加您好友后，在聊天列表里很容易找到您。";


/******* setup password string************/
"Password.firstWarning" = "密码用于进入设备和交易授权，强度非常重要";
"Password.secondWarning" = "TrustNote不存储密码，也无法帮您找回，请务必牢记";
"Password.titleText" = "设置密码";
"Please enter the password" = "请输入密码";
"Please re-enter the password" = "请再次确认密码";
"Password.passwordLengthValid"  = "不少于8位字符，建议混合大小写字母、数字、特殊符号";
"Password.passwordSecurity" = "密码强度太弱，极易被黑客破解";
"Password.checkInput" = "两次输入密码不一致，请重新输入";
"Password must be at least 8 characters" = "密码不少于8位字符";
"Password.weakLevel" = "弱";
"Password.middleLevel" = "中";
"Password.strongLevel" = "强";
"Please enter your old password" = "请输入原密码";
"Please enter your new password" = "请输入新密码";
"Please re-confirm your password" = "请再次确认密码";
"Original password input error" = "原密码输入错误";

"Confirm" = "确定";
"Cancel" = "取消";


"Create wallet" = "创建钱包";

"Create.slogan" = "信任 · 通证 · 万物";

"Restore wallet" = "恢复钱包";

"The last time the wallet was not completed, please ensure that the network is open and restored" = "上次恢复钱包未完成，请确保网络畅通，重新恢复";

"Create Wallet and Backup Your Seed Phrase" = "创建钱包并备份您的口令";

"CreateWallet.instruction" = "备份钱包，导出“口令”并抄写到安全的地方，千万不要保存到网络上。然后尝试转入，转出小额资产开始使用。";

/******* beckup seed string************/
"Backup Your Seed Phrase" = "备份助记词";
"Backup your 12 words mnemonic now" = "立即备份你的12个助记词";

"Backup.description" = "您只能用这些单词恢复钱包！一旦丢失，资产将无法找回！一旦泄露，资产将会被盗！";
"Backup.firstWarning" = "建议手写或保存在离线设备中";
"Backup.lastWarning" = "建议完成备份助记词后立即恢复一次，以确保助记词正确";
"Backup done" = "完成备份";
"Backup mode reminding" = "请认真抄写助记词，不要用截屏的方式保管助记词。";
"Make sure have been backed up" = "确认已经保存了助记词? ";

/******* verify seed string************/
"Verifying notes" = "验证助记词";
"Verifying.description" = "根据你记下的助记词，按顺序输入，验证你备份的助记词正确无误";
"Verification done" = "完成验证";
"Verification error" = "助记词验证错误，请检查后重试";
"Verifying words correct" = "助记词验证正确";
"VerifyingCompletion.instruction" = "您的助记词正确，为了确保您的钱包安全，建议您删除显示在设备中的助记词";
"Make sure delete words" = "确认删除助记词？";
"Delete words" = "删除助记词";
"Keep it for now" = "暂不删除";

/******* verify password string************/
"Input password" = "输入密码";
"Please input password" = "请输入钱包密码";
"Verify password error" = "密码错误，请重新输入";
"The wallet has been encrypted" = "钱包已加密";
"Click continue" = "点击继续";

/******* mnemonic string************/
"Recover wallet" = "恢复钱包";
"Wallet mnemonic" = "钱包助记词";
"Use the phrase to restore the wallet" = "使用助记词恢复钱包";
"Restore the wallet and delete the phrase" = "恢复钱包并删除助记词";
"Restore from the mnemonic" = "助记词恢复钱包";

/******* tabBar string************/
"Wallet" = "钱包";
"Message" = "消息";
"Profile" = "我的";

/******* wallet string************/
"Scan QR Code" = "扫一扫";
"Add Contact" = "添加联系人";
"Create Wallet" = "创建钱包";
"My Matching Code" = "我的配对码";
"Total assets" = "总资产";
"Network connections are unavailable" = "网络连接不可用";
"Observation" = "观察";
"ScanDescription" = "将二维码放入框内，自动扫描";
"Tap to turn light on" = "轻触照亮";
"Tip to close" = "轻触关闭";
"Send" = "转账";
"Receive" = "收款";
"Recent transaction records" = "最近交易记录";
"My receiving address" = "我的收款地址";
"Fixed amount" = "设置金额";
"Copy the receiving address" = "复制收款地址";
"Clear the amount" = "清除金额";
"Send TTT" = "TTT转账";
"Remaining balance" = "可用余额";
"Receiver's wallet address" = "接收方钱包地址";
"Amount" = "转账金额";
"Send all" = "全部转出";
"Send.instruction" = "当前为观察钱包，需要存有助记词的冷钱包配合签名。";
"Send.checkout" = "查看如何进行离线签名？";
"Send.invalidAddress" = "地址有误，请检查后重试";
"Insufficient remaining balance" = "可用余额不足";
"Address" = "地址";
"NoContactAddress" = "请点击右上角的“+”添加地址";
"Wallet address" = "钱包地址";
"Remarks" = "备注";
"Add address" = "添加地址";
"Edit address" = "编辑地址";
"Save" = "保存";
"Confirmed" = "已确认";
"Unconfirmed" = "未确认";
"Invalid" = "无效的";
"No records" = "暂无记录哦~";
"Received (MN)" = "收款金额(MN)";
"No address" = "没有地址";
"Scan results" = "扫描结果";
"Transaction Details" = "交易详情";
"Received" = "已收到";
"Sent" = "已发送";
"Receiver" = "接收方";
"Sender" = "发送方";
"Fee" = "费用";
"Date" = "日期";
"Unit" = "单元";
"Status" = "状态";
"Choose the wallet to pay" = "选择付款钱包";
"You can't create more no TTT wallets" = "您不能创建更多的空钱包";

/******* create wallet string************/
"Create TTT wallet" = "创建TTT钱包";
"Common wallet" = "普通钱包";
"Observe wallet" = "观察钱包";
"Create the wallet" = "创建钱包";
"Enter the name of your new TrustNote wallet" = "输入TTT新钱包名称";
"No more than 20 characters" = "不超过20个字符";
"CreateObserveWallet.firstTip" = "不建议使用PC端作为观察钱包";
"CreateObserveWallet.lastTip" = "观察钱包发送交易时需要冷钱包配合签名。你可以使用另一台闲置手机，开飞行模式作为冷钱包，配合离线签名。";
"Next" = "下一步";
"Done" = "完成";

/******* profile string************/
"Welcome to the TrustNote World" = "欢迎来到TrustNote世界";
"Transaction records" = "交易记录";
"My pairing code" = "我的配对码";
"PairngCode.desc" = "使用其他设备扫描以下配对码，或将以下配对码发送给其他设备，加我好友";
"Copy paire code" = "复制配对码";
"Copy success"    = "复制成功";
"Wallet tools" = "钱包工具";
"Sync from cloned wallet" = "克隆钱包同步";
"Settings" = "系统设置";
"About trustNote" = "关于TrustNote";
"Language" = "语言";
"Wallet password" = "钱包密码";
"Version" = "版本";
"Hash value" = "哈希值";
"Personal information" = "个人信息";
"Sync Cloned Wallets" = "克隆钱包同步";
"Press the button to sync" = "点击按钮同步";
"Sync Wallets" = "同步钱包";
"SyncClonedWallets.warning" = "不建议您克隆钱包，保护好您的助记词就是安全的。如果您遇到克隆钱包导致的数据不同步，请在两个钱包上使用克隆钱包同步功能。";
"SyncLoading" = "同步中，请勿关闭软件";
"Complete synchronization" = "同步完成";
"validation process" = "验证中...";
"Restore success" = "恢复成功";
"RecoverLoading" = "恢复中，请勿关闭软件";
"Scan cold wallet code" = "请使用观察钱包扫描冷钱包认证码";
"Signing succeed" = "授权成功";
"Scan auth success description" = "使用对应观察钱包扫描上方二维码完成授权";
"Recover wallet tips" = "请确认当前钱包中的助记词已备份，使用其他助记词恢复钱包后，当前钱包将在该设备中移除！";
"Show the mnemonic" = "显示钱包助记词";
"Hide the mnemonic" = "隐藏钱包助记词";
"Backup mnemonic" = "备份助记词";
"Mnemonic words have been deleted" = "助记词已删除";
"Profile.setupPassword" = "设置密码";
"Update" = "系统升级";
"Download" = "前往下载";
"Ignore" = "忽略";


/******* manage wallet string************/
"Manage wallet" = "管理钱包";
"Wallet name" = "钱包名称";
"Cold wallet authentication code" = "冷钱包认证码";
"Wallet ID" = "钱包ID";
"Delete wallet" = "删除钱包";
"Please enter the name of the wallet" = "请输入钱包名称";
"Delete the wallet warning" = "即将删除此钱包，若您想生成该钱包，则需要您使用助记词恢复钱包！";
"Unable to delete hints" = "该钱包内有资产，无法删除钱包";
"No more than 10 characters" = "不超过10个字符";
"Assets (MN)" = "资产(MN)";

/******* message wallet string************/
"Contacts" = "联系人";
"Add Contacts" = "添加联系人";
"Device Code" = "配对码";
"Add" = "添加";
"Incorrect code" = "配对码有误，请检查后重试";
"you can’t add your self ad friend" = "调皮，不能添加自己为好友";
"Scan or enter the device code" = "扫码或输入配对码";
"NoContactsDesc" = "请点击右上角的“+”添加联系人";
"Set Alias" = "设置备注名";
"Delete Contact" = "删除联系人";
"Clear Chat History" = "清空聊天记录";
"add contact success" = "你已添加对方为好友，现在可以开始聊天";
"Set Alias" = "设置备注名";
"No contacts" = "没有联系人";

"Backup.instruction" = "口令用于恢复钱包，将它准确地写到纸上，并存放在只有你知道的地方";
"Confirm your mnemonic words" = "确认您的钱包口令";
"Backup.tips" = "请按顺序输入口令以确认您的备份口令正确";
"Last Step" = "上一步";
